無搶槍，警察都係開槍

宜家香港人無搶槍，警察都一樣會主動衝入來人堆，先起腳等你還拖就開槍。

而咁啱發夢見到：
烏克蘭圍落單警察搶槍，失槍夠多，政府就宣布無法管治，全面跪低了。

但係香港人，千奇唔好學烏克蘭人犯法呀，我地要守住光環，和平非理性非暴力，以德報怨，愛仇敵，做甘地，贏諾貝爾和平獎呀！

做得到先算啦香港人

根本先前割席果班都係鬼。

1枝槍 = 6條命

唔好俾班恐佈分子spin去咩暴動乜鬼野，佢地無權力亦無可能可以合法開真槍對付示威活動。

要革命第一步就系搶軍火，法國巴士底都系有軍火庫可以救人兼搶軍火，香港可以攻狗屋or監獄